經中大一戰垃圾車真係好勁

推得檔得仲有埋收納空間

好似有D推左出去, 撤退收唔番燒著左